蓋世寶 吊老母 很喜歡笑人😖

常扮野愛說打J 但總會內疚😅

屌 ， 差d認唔到你個on9仔

打和啦